打細路咁撚小事都好吹嘘 真心低質

用手拉幾下 打幾下咋喎
有幾大件事呢請問？
又無用揸刀又無用其他武器
人地教自己細路關你撚事咩
大把人都俾老豆老母虐打過
我都係其中一個 試過俾老豆打斷肋骨

支持體罰請

個柒頭鄺俊乳即刻仆過去拎光環

打撚到你咁樣我好撚心痛

條片個老豆睇落都好輕手
當年我老豆係用高爾夫球棒鞭屍咁鞭
成床鼻血都繼續打 條片真心濕濕碎

講事實姐

正解重點佢唔係打人地個細路
自己生自己打 關你乜事？

外邊班岸仔個個柯南上身
唔知以為個細路佢有份

你老母俾狗屌都好撚少事啫